有男朋友既女仔係咪唔應該單獨同男仔出街？

如題

點解要單獨出街先

我有男朋友，但都會單獨同男仔出街
我都會畀我男朋友單獨同男仔出街

唔應該 應該同一群男仔一齊出

真係約會果啲緊係唔可以喇
你有條仔仲同人出街？
好唔尊重自己男朋友喎

on9, 每個人都應該自己既私人空間 & 朋友

如果男朋友咁無自信, 不要也罷！

This

Is

Disgusting

狗改不了吃屎

可以直接死全家

緊係啦

有男性朋友好正常姐

Great

識啲男仔frd好耐 耐過男朋友
咁點計先
但同果個男仔無common friend
所以食親飯都單獨食

多鳩餘 而家結左婚都一大堆出黎玩女

好唔同既立場

咁嚴重

No common fd

This is ......

出左好似好對佢唔住咁⋯⋯⋯1516

但點先叫約會

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

而家咩年代?? 點解好似返左去古代? 點解會好似去咗印度咁? 男朋友啫，就算結咗婚都可以有異性朋友啦。

有異性朋友同單獨出街差好遠喎

但我無同男朋友講⋯⋯⋯

唔係

唔同條仔講就食屎啦臭雞

一對情侶可以一齊到，已經係一件唔易既事。
你何必去做一啲有機會破壞大家感情既事？

喂，呀大哥，咁有朋友，但係你又唔同人出街，即係永遠唔會見面? 咁點做朋友?

其實只需要講一句： 我約咗朋友，就已經得。無需要表明男女。如果專登講明男定女，好古怪。

唔可以單獨出街=唔可以見？

臭雞

同朋友出街都話破壞到嘅，咁你就食撚屎啦。要嚟都冇用，垃圾男人。 有自信有條件嘅男人根本一啲都唔會在乎， 知道女朋友出去玩，會同對方講玩得開心啲，等個女朋友開開心心。

食屎啦好心 好地地點解要單獨出

點解同朋友出街一定要規定數目? 有啲嘢係兩個人一齊傾下計玩下。一齊玩可能其他人唔啱玩或者冇時間。

同埋有啲人係鍾意靜，覺得一大班人太過嘈吵。

一男一女你想玩乜撚野呀？ 賤就賤啦咁撚多藉口

兩個開房夠靜啦？ 貼埋大床畀你好冇呀臭雞

唔係女就係男架啦
大家交待清楚咪呃住對方咪得

我都想知一男一女有咩撚可以玩

冷靜d,討論黎姐
樓主確係唔抵幫 點都同男朋友講返句（我同朋友出街）啦

我係男人我都覺得冇問題， 我對自己有信心。 其實男同女咪一樣都可以食飯，睇戲，行山，行街，飲野……等等

我覺得唔應該
你有男朋友啦
仲要單獨同異性出街
有冇諗過你男朋友感受

開房係你話啫，冇開房又點計

冇開房你話啫，開房又點計

係，呢位巴打講道理
只需要講一句約左朋友就得

男朋友嘅感受就係想女朋友開開心心同朋友出去玩，完全冇任何壓力。

好la 我會講返

你條假膠講野唔會有人信 你當冇人識起底功能？

咁你一定要假設有開，咁冇得好講。 咁如果佢同異性單獨出街，但係佢同你講話同女仔或者呃你講話一大班朋友，其實去咗同人開房，咁又點計? 唔通你一日24小時喺佢身邊睇住?

唔講重以為你係樓主男朋友

連佢嘅感受你都知 無撚敵 咁唔使講落去啦

起底又點 ? 我真係咁諗，我個個post都係咁講。

我唔係講緊樓主男朋友。我係講緊我作為人哋男朋友嘅感受。

你咁講乜野都冇得講架啦

下下都講 「你24小時睇住佢呀？」

你想我答你 「係呀」 ？

痴撚線

你真係想搵suger daddy?

中出？

帽事既

睇下個男仔朋友識左幾耐，如果係以年計或者一段長時間，我覺得無咩問題，但如果識左一兩個月擺明車馬想互Flirt既，你都照去，收皮啦臭雞。人地對你有無意思想唔想進一步行動我唔信你唔知喇。

咁咪係囉戇鳩! 你明知道你冇可能24小時睇住佢，好多嘢根本係靠佢把口講，你唔會知真定假。咁佢同你講佢唔會同異性出街都未必係真㗎!

想搵sugar daddy既係女
我係巴。

咁識得耐既就冇乜所謂啦 你話新識既同事/朋友乜乜物物就不了 做得人女朋友可以做好啲就做好啲

要睇對方係邊個。
如果係大中小學同學, 莊員, 識左好耐既老友, 大學宿友, 之類呢d就ok。
相反係識左唔耐, frd搭frd識, 普通同事, 咁就咪撚搞。

認同

你俾唔俾自己男朋友同女仔單獨出街先
俾嘅咪ok
唔俾你就食屎啦

有女朋友既男仔係咪唔應該單獨同女仔出街？

On9

除左性交乜都唔怕，未性交即係未派帽

所以你咪假膠囉

呢個係個人單方面認為，你講男友就信？

咁所以咪唔准囉 你偷偷地單獨出就即係講大話

因為唔可以24小時睇住 就=可以放任？ 邏輯？

單獨出去做咩先

真心唔明啲女咩諗法 話佢又話係真係fd 定我太認真？

我就係同ex因為呢個問題最後分手

個心點都會銀住銀住

講得好啱

同本身已經識咗好耐嘅/本身拍拖前識嘅舊朋友單獨出一d問題都冇，亦都輪唔到男朋友管

如果之後新識嘅男仔約你出街，你本身有仔都去馬就收皮啦臭雞

啱呀

1.睇本身識係咪好耐，係咪已經好熟
2.你接唔接受到佢同另外女仔單獨出？

無話應唔應該 ，你條仔頂唔順自然會飛左你食過第二條

咁你接受到男朋友同另一個女仔單獨出街咪等lo

你條臭雞搏咩同情
你上黎問得都知有問題啦
仲要唔講

出埋床

上

係 呢樣野叫避嫌

好多90後都唔識

一陣出街撻著就無得怨
最好緊係唔單獨出街啦

你唔單獨同其他男仔出街咁點俾帽你男朋友帶?你男朋友要帶下帽先成熟架嘛!

同普通fd出街一次半次冇問題, 要個個星期都約, 仲要明知你唔中意都要瞞住你繼續約, 約埋唔同活動就好有問題

將心比己 完～～

重點係單獨到

臭雞想見咁多都唔知有乜企圖

大家唔好以為真係朋友咁簡單
我以前都以為係識多年嘅朋友
問落先知係ex 和平分手 就做咗好朋友
之後就898佢 唔可以呃自己接受到

如果係識咗好多年
約出去淨係食個飯 傾吓計
就可以啦 因為要有嘢一早有咗啦

會將心比已就唔會開得出post 問

不如咁，我自認唔夠man。算半個男人，同左我出街試下先

成件事好簡單 , 你只要將件事倒轉諗 , 你男朋友有一個明明知道有你存在 , 但依然會同你男朋友單獨出街嘅女性朋友 , 而你地更加係互不相識 , 你會點睇呢位女性朋友先 ??

講起我就扯火

話說有個女仔FD 識左十幾年，咁有一年我自己有事成年都冇見過朋友，之後就約番出黎見啦

丫屌佢話佢個一齊左年零既TB 伴侶唔想佢出黎食飯

無論同男女單獨出去， 我覺得 坦白講聲會好d ,萬一比其他人見到再係第三人身上同你講番(或自己見到) 你會好難受，將心比己，你係其他人身上聽到自己男朋友單獨同女仔出去，你就知

我條女成日同男仔一齊食飯，佢唔講我亦唔會問。

其實單獨唔係問題
我就唔信人人可以做到為咗自己另一半就會完全放棄社交
但起碼最基本都要講咗先
情侶之間信任好重要
如果另一半係有心要偷食既
點都避唔到

我覺得啦 簡單講聲出去同朋友食飯係要既
你唔講 一陣touch wood比你男朋友啲fd見到同佢講 到時佢誤會咪仲煩？
講左 佢知你地係識左好耐係好朋友 我覺得佢又唔會唔比你去
除非你身有屎架姐

係啊屌你老母

換轉係你男朋友單獨同囡出你嬲唔嬲先？
你唔覺得有問題嘅你咪出囉

自信？ 連陳家樂都要帶帽喎

班死gay佬真係好撚煩 男女唔識分

on9咪你 帶埋男朋友唔得？ 冇common fd即係都熟 介紹男朋友都得掛
驚比男朋友知即係你係

我覺得冇問題
但我會報告咗先

理論上係無問題，實際上應該好多男仔會介意，u think u la

痴線，女人既野都唔知關我咩事? ! 完全脫離哂樓主個話題。

因為唔可以24小時睇住 = 要信任。

咪即係你冇自信囉。你係有料嘅你條女擔心返你轉頭啦。

信任=要畀你單獨同男仔出街？ 邏輯？

上面好多人都想知你單獨同異性出街玩啲咩 回應下啦

陳家樂戴帽唔等於其他人都戴帽!

我上面咪講過囉，你返上去睇下

雙方都會同異性單獨外出，有交代就得

一般都會打吓友誼波

你講啲野真係好撚有說服力

咁正

佢都會同男性朋友出，點解我唔可以？

有撚女朋友咩你垃圾毒撚。

點解你溝唔到女阿？因為你無料，因為你樣衰，因為你廢，因為你成個乞衣咁撚樣啊。樣又唔撚執，衫又唔撚識著，講野又講到1999，你係到做乜撚野啫岸鳩鳩咁撚樣？我問你係到做乜撚野啊？返屋企啦，打飛機啦，屌你，我屌你老母啊話你聽！

咁實際你哋出街會做咩先？

又唔係出去扑野
食個飯都唔得？

毒撚自卑，所以唔好同毒撚拍拖就可以解決以上嘅問題。

頂帽都戴得好有自信
年中幾多頂帽就係自信出事

有男/女朋友嘅人唔應該單獨同異性出街?

如果係識落嘅朋友梗係冇問題啦
岩岩識就約 用意係人都知

有女朋友既男仔係咪就可以單獨同其他女仔出街？

唔怪得你咁講啦 死厹 想搵sp?

我會比我條女同其他男仔單獨出街

你比你男朋友單獨同女性朋友出街你咪有資格囉

乖 戴穩

唔單獨出街=唔見面

如果佢個男性朋友(我只見過一次)曾經對女友嘅家姐or阿妹有表示過 ，
但佢d家姐or妹唔受溝，女友受約岀街呢 。

其他男仔約就得，唯獨是佢嗰個男性朋友我唔想。

sorry for 1999
利申:巴

其實無話應唔應該，係睇另一半既接受程度。

條女同男仔去街冇問題
我睇下女性朋友ig都要俾佢屌

如果個title男女掉轉...

噁個世界唔係男就女
移甘陣又唔會食左你
唔好諗咁多

但前題係你兩個d對話咩既就
無就要避諱下

一齊左三年
放心無事

收兵唔得咩？
話明女人嘛，咁係要拎著數啦

試過同個男性大學同學單獨外出，但係莊務黎
傾傾下先知佢有女朋友

之後咁岩落雨佢冇帶遮
我得把勁細既遮之後兩個人貼到近埋一齊行
個下如果我係佢條女見到咁一定嬲到痴線
奉勸男士同女性朋友出街都係盡量避免呢d情況

但連登仔又覺得有女朋友既男仔可以同女仔單獨出街喎

我公道講一句 正臭雞黎

叫左佢出黎， 佢都唔肯出，咁點計先？

識左男朋友就要同自己既男性朋友絕交?
咩邏輯黎

咁有異性朋友出街食個街有幾閒?

up 乜

facetime?

朋友唔係男就女㗎啦
如果食個飯都話唔尊重對方 真係冇野好講

單獨既話 拖攬錫基本都會做齊 都係無問題

咁有facetime你重使乜單獨出街呀 晚晚face飽佢啦臭雞

我同個男性朋友識咗差唔多10年，因為冇共同朋友，所以會單獨食飯。最近個男仔話想幾食飯，我同男朋友講話不如你同我地一齊食呀，佢會話好呀幾時食呀。雖然大家可能會有啲尷尬，但真係唔想男朋友會亂諗嘢

屌
同個gay bff 食飯都唔得咩

你講得1516即係身有屎
唔係點會心虛到開post

我約男仔朋友都會多口問男朋友一唔一齊
因為既然無嘢，就唔怕男朋友知

G

咁如果係幾男幾女出街呢？
總之有男仔出現 我男朋友都會唔鍾意

你同開啲乜朋友出開街？我都想認識下
一單獨出街就有得又拖又攬又錫
仲要係基本

所有男仔朋友都係識咗好耐
如果出去食飯會同男朋友講聲先 佢有時都會呷醋所以拍拖之後都少咗同男仔朋友食飯 除咗生日果啲

同你有一樣困擾
求解決方法 唉

咁其實係咪拍咗拖就唔可以識新嘅異性朋友？

單獨既話 拖攬錫基本都會做齊

原來你同咩人單獨出街都會咁做？

同異性單獨出街喎

你印度人？ 你真係會咁做定FF?

係，所以散咗就好慘

用下個死人腦啦

都係個句
拍拖前/識咗好耐嘅朋友我覺得無問題
如果係有機嘅 一早就一齊咗啦
仲會同現任一齊咩

有兩個男仔friend 一個單身一個有拍拖
兩個都會單獨食飯 不過一定唔多
我男朋友同friend嘅女朋友都接受到

咁其實不如話其實拍拖都好慘

咁就睇下個男仔有女朋友有無都同其他女仔單獨出街
世界都好公平既

係，如果你好尊重佢嘅話，公幹除外，想比人幹除外

你話兩條友去睇戲果d就話姐，食餐飯都唔得？

你要幻想你男朋友單獨同其他女仔出街，仲要事前唔同你交代聲，如果你接受就ok

有咩活動係得個男性朋友陪到你做
而你男朋友陪唔到你?
食飯? 學上面絲打 3個一齊食囉
真係諗唔明 明知男朋友唔開心都照做
如果你男友知你唔鍾意佢去老蘭
佢都照去話只係飲酒無食女
係你唔鍾意嘅前提下 唔會唔開心?
根本你就唔識理人感受
一係就臭雞 嗰個男性朋友永遠都係永遠情人
一係就自我中心白痴妹 永遠只諗自己

得